蕭氏新聞台：究竟會不會開戰？

佢話會定唔會

對 抗 濫 捕 對 策 (幫手推下)

蕭生話唔會打WW3

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

本地方面：謀求獨立，建立獨立意識
國際方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步下放政治權力

13秒 好有信心話唔會

蕭生安慰大家

係時候要入定牛餐肉

有人話會唔會爆發第三次世界大戰
首先我就安慰大家
係唔會嘅

即係點

開戰了